\begin{quadro}[h!tp]
\centering
\caption{Principais processos relativos ao Curso de Engenharia de Redes de Comunicação}
\label{box:InstrucaoProcessoESW}
\begin{tabularx}{0.95\textwidth}{|X|X|X|}
\hline
1 & Criação do Curso & Ato da Reitoria em 2010\\
\hline
2 & Reconhecimento & 2015\\
\hline
3 & Última Renovação do Reconhecimento &  nota 5 (cinco) – 2015\\
\hline
\end{tabularx}
\end{quadro}